啱啱去衛訊買咗部IPAD

返到屋企拆開，見到個頂呢到花左。
本身以為污漕但捽唔甩

佢話有咩事叫我搵返APPLE
其實APPLE 係唔係唔會理我

外殼花apple應該唔會理

係

唔會，買apple野就係apple store買，有得即時換

出面買既外觀冇得搞，食左佢啦
Apple買都話可以即開箱即換

唔即場check真d就抵啦

好啦唔該大家

帶左套 唔覺架啦

諗辦法講啲問題要apple同你換機得唔得？例如屈佢偶爾自動熄機等等？

利申：亂噏，未試過

香港apple早就比你班港蝗玩爛左

1200收

捽甩佢

天光前幫唔到佢，當佢唔好彩。

衰過其他牌子

而家唔會拉
之前買iphone 去apple store 買
問佢地開機有問題 係咪即換，佢話唔係，會拎去整

前2個月買都得，你幾時試?

X2

人地$2蚊店都可以事後一換一

apple嘢反而唔得，當客衰過囚犯

早一個月去買，部iphone 鏡頭有粒麈都可以換

早幾日fw 買新ipad 開第一部個角有好少崩花 ，都叫佢即場換

買機都真係apple store好

講就咁講
一有事佢地會請示經理, 佢一聲OK就開過部